陳雲：衷心感謝蔡英文總統雪中送炭。

陳雲：台灣率先表示給予香港人道救援。白宮聯署和我的面書帖文的效果見到了。首先是最接近香港的憲政民主國家中華民國在台灣。
衷心感謝蔡英文總統雪中送炭。
在災難的時候提供人道救助，並不觸犯主權問題，因為該國可以用自己的方式提供救助。只要夠多的國家向香港表示提供援助，香港示威者就得到國際監護而安全。我發起的白宮聯署呼籲的用意在此，感謝各位香港人和其他友好國家的人簽署支持。

陳雲你呢兩個月又做過乜春呀? 淨係識facebook鳩評

佢飛左日本g20
搞聯署
舉美國旗

為確保人道救援組職不被狗傷
全員會配備軍用級防具
及專業保鑣數名陪同
大型醫療船隻將會長駐維港

唔可以抹殺陳雲做咗嘢嘅可能
但唔該唔好衝出嚟領功

好撚反感

感謝蔡英文都叫領功

陳雲：（接續策略帖文）我們暫停衝擊的時候，國際社會就找到安全的反應時間做事（safe reaction time-span）。目前港共已經犯下最殘暴也是最明顯的人道罪行——警察開槍射盲女性救護員的眼，我們就在此暫停衝擊行動，轉做和平集會、展覽、宣傳，也請外國領事來監護我們的和平集會。
這是給予外國政要一個安全的反應時間，令他們可以譴責香港政府的殘暴行為。而因為我們已經暫停武力衝擊或武力抵抗，我們不會犯錯而令這些外國政要尷尬，例如當外國政要譴責香港政府殘暴的時候，我們第二日就在衝擊場所傷殘了一位警察或打死一個黑社會，這會令外國政要非常之尷尬的。
我是進入了禪定狀態給大家行動意見的。
玩外交關係，是這樣玩。香港建國之後，我會退出政壇，但我會持續講授這些策略給香港新一代的外交官，玩死中國。

push

有時唔知點解我覺得陳雲同蔡英文幾似樣